大家小心 朗豪坊 出黎全部要搜身

大家小心 朗豪坊 出黎全部要搜身

幫手推呀大家

轉場

扔晒D野先好出去

推比有裝手足睇到

Push

push

推

現場人快啲人手去提手足

其實邊有有裝嘅手足咁早到場，噚晚仲要通宵

Tui

黑警噴完, 嗰個人反抗還擊,
比黑警制服
但唔係黑衫, 冇口罩

朗豪坊有其他出口

推 入面咩情況 冇哂live睇

唔好叫制服啦 講到好正義咁

推
轉場
朗豪坊已關

黑狗係綁架，唔係制服

推俾入面手足睇

去戲院睇戲啦手兄

shopping mall要規定出入口，畀出唔畀入
國際旅游城市

15分鐘前嘗鐵c岀口就無狗，而家就不太清楚

.

推 請轉場

推啊

請轉場

逃生門

遲早放tg

游

已經清走哂正門嘅人 入面嘅手足自己留意

推爆

幫推

------

香港獨立 唯一出路

推，手足小心

推呀，手足小心

，推

重演理大 商埸大把食物同物資 有排玩

會揀人搜袋

Pish

落左閘就走喇

國際城市名存實亡

推牙 快啲入黎牙我老母

無啦啦比人兜口兜面噴，危急情況反抗好正常，係本能反應黎

近Adidas嗰個門口有四架狗車 一大班狗企喺度埋伏緊

轉地方啊

推
朗豪坊地下market place果度有出口

黑警去哂出口 唔比人

On 9

公然同狗狗聯手

買杯野飲 光明正大 身上有野丟左佢

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

推比入面手足

On9先比佢搜

推，買野食買野飲

屌丫

推 小心

我係入面

成個商場都係cctv
換裝掉低野
真係講咁易咩
希望冇事

tui

朗豪拉左個, 藏有工具可作非法行為

攬炒，唔好出

正解
勇武得都好有腦
點會比佢困獸鬥

個廁所應該好多酒

和你shop要上裝嫁咩

岩岩入面出嚟 暫時無搜身

朗豪坊

過隔離酒店出得唔得?

後生小心

朗豪坊攬炒

屌 真係軍管

十分鐘前出黎冇搜身喎
邊個位？

新埋大

咁日日各大商場和你shop囉

喺入邊，唔好出黎

10分鐘前出 無搜身 頭先uniqlo仲有開 入去換衫啦
或者睇套戲先走

有無巴絲係入面 我得一個好悶

隨時關
利申：員工

軍政府

點解仲有咁多人一車車入朗豪坊?

幫推，朗豪坊出入後生仔女要截停查袋

推推推

Pushing

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

目的達成
可以轉場

輕裝行街， 你咪搜囉。 啲狗真係無腦

勁多綠狗
手足小心

轉去邊？

唔好信話無喎啲，屌你老母mon post 狗

轉邊個

Wow

過幾日變又一城2.0點算

+1

去緊時代，時代使唔使

商場而家都唔撚怕 配合哂d狗既行動 比佢哋自出自入

屌。。

聖誕佳節，港警封鎖各大商場，截查遊人，恐嚇及作武力無理拘捕，國際戰線要推下呢單。

正路都休息緊
明明講左朝早和你shop靠人流夜晚先係正場
班狗真係冇腦

海港城呢？

棄裝

屌

同問

Pppp

我想問點解商場行街 唔用漆彈呢
一野車落便衣度 又要返狗屋換新衫
裝修用 又可以搞到佢有排洗

現場決定

睇tg啦 又唔係唔知呢度多mon Po 9

沒人幫手足...真心寒

小心呀

上過橋入過酒店

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

朗豪坊大把出入口啦
落黨鐵得 過熟食中心又得 過酒店都得 仲有戲院搭𨋢落 得左

其實大家好似忘記和你shop 目的。大家都掛住打狗。
和你shop 目的係要令商戶落閘嘛，其實無必要同狗硬碰，亦唔需要有gear

班冚家產黑狗阻人過節

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

嘩 以後唔洗去朗豪坊行街了

Pishh

真
專去幫趁海港城

又一個商場 唔洗去消費

生擒